1. Execute "npm i" para instalar as dependências de desenvolvedor após clonar o repositório.
2. Execute "gulp" para rodar o ambientes de desenvolvimento (servidor, browsersync e sasscompile)
3. Execute "gulp build" para gerar a build do projeto na pasta dist com os estilos inline.